美股認真討論區 CDXXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票/平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今熔

留名一身蟻

熔斷

@Marc_ter_Stegen 琴日入左?

仆街d 舊經濟唔識升

TSM? 上星期四 58入咗少少

BILI 升緊

侵侵唔講下野出黎鳩UP下啦

納dee 一枝獨秀
請受我一拜

PDD

台積電跑贏大市，已破頂

一早叫你跟我搵食

qqq贏曬d舊經濟股

契媽又然裸泳佬

全倉紅色 on99

tsla 1500 下星期

得返兩股amzn

做淡？

屌佢老母

契媽同TSLA都一去無回頭

又準備62

大豆侵好靜, 香港問題又未出聲, 唔知做咩鳩

我估你全身藥股

仆街 1200放左入唔翻

唔買台積電咩玩法？

全部正股 屌佢老母intc lmt

追左TSM, GOGOGO

點做到
是旦買一隻都綠

Donny心情唔好

唔識跌

等大回調

又係LMT

無知識

四月磨到依家
諗住佢行多幾次區間先再入
呀點知一放就破頂

Same愈升愈有

倒轉買

無限QE啲錢係咪谷哂落納DEE度

大戶入緊貨先壓住個價

到底牙媽爽個bubble爆未
我已經2000坐到3000

買中芯

Nasdaq 拿住標普條底褲暴力拉佢上去

仲諗住1100左右入翻...
睇黎earning出之前都1500了

46入咗bilibili的孩子像個寶

係啦係啦屌你

按個制1300入返，2000先追?

幾時出

TSLA傻嫁 兩日升200蚊都有

呢條白宮發言人一定淫底

今日高位明日低位

再入

其實係柒婆派水救美市
「要不是...」

單日轉向熔斷未

外面未有大時代feel式開post唱好 重有得升

唔撚放當睇戲算
都唔知升乜鳩

earning out> s&p500 >...............

玩法係咁：無限QE+派錢->買蘋果 & 亞馬遜->台積電
台積電整埋口罩，台灣GDP正成長

有無連登仔中出契媽

舊經濟應當悔改

以前一日20%，連升兩日

上星期先講中國被封殺晶片中芯峂實升到仆街
怎知真係升到痴線
利申:無買中概股

SQQQ咪紅囉

我就唔信連升三日佢少少都唔洗回
唔回唔入 夠薑就升到1500

每日日頭就係吹奏中芯

又話中芯唔識整晶片

上一批股神堆AAL

連BABA隻垃圾都升咁多

TSM TSM TSM

Pdd bili 穿頭破腳 好淡

好似無力上

人踩人

呢個月都唔知落場玩唔玩好
個個少年都收10000 轉身變股神

Q2 2020 Earnings Release 07/22/2020

我炒住AT&T先啦咁

PFE升緊喎，雖然唔係好多

呢個比喻幾好笑

全部死晒

今日玩科技股快樂play

隻隻中概想升10-20%
發生咩事？

增發左未

長遠睇好tsla 但真係買唔落手

草左半年力，大落後

個隻中興黎
中芯唔識整晶片叫咩 芯

就係唔回

我只係貼左篇
中國賣SERVER公司無得買CPU篇新聞
提及中芯實升到仆街
印象中無講唔整

唔洗引我上吊 兩連裂口 仲要咁大個裂口仲撞個頭入去
d人跟本盤前唔理價就入 傻散居多 時間耐見升到頂實恐慌性拋售

其實MAXR今日做咩跌咁多 仲跌緊

去到今日都仲未見到一張輸錢圖

All in Arkk

穩嬴巴菲廢老

AYRO

成個國家得中芯先整到見到下人嘅晶片

All in台積電

唔回唔入lu
等個市正常啲少啲不確定因素先高追

幾時先跌呀，想沽贏番個早餐食下

隻LMND 做乜升到唔
上星期見到升到咁唔敢入

800果陣好多人咁講
我4月坐到依家不停聽到this is the top

走咗先啦

唔係炒緊入SP500咩? 出earring先走都未遲

我諗緊幾錢斬LMT

中芯代工廠
中興電話商

高j 無有怕

正肌

tesla升到癲

唔跌升到15000抵啲人賺啦屌

推 7.11-12 初選票站List出爐

15000雀巴你都好龍下

幾時先有機點調, 日日睇佢升到無頂咁

好彩之前400走得快

到我放哂佢又會好似tsm咁
吊佢老母

支持

tesla個升勢完全無斷...

tsla 好撚癲！

今日唔係上咗啲咩
唔走等幾時

想加倉但好高J而家

intel行先，有高盛G持

仲有兩百蚊，可唔可以今個星期升埋比我

amzn

屌15000

AMD

屌你
呢隻垃圾黎，以後唔買

All in tsla 仲好

好on9

GOOG終於生性

AMZN

Pdd上返去可以嗎

做咩唔入

成個股市都痴線
好快見到一堆全call俠5萬變50萬

俾人扯住上3180

MSFT都郁緊

幾錢入

佢係唔係會破萬

LMND 又30%
聽日會唔會見$100

93唔好笑

Yinn 狂升

龍龍哈

有少年股神未

TSLA AMZN
唔識停

1325
損失慘重

跑輸學生股神 weekend清左倉

買左少少,,唔敢ALLIN..分段入算
畏高

2個鐘前我76.72追左
而家你覺得我有冇高J

吊那聲XOM

今次真係升到怕
見到學生股神都要回避吓

冇set止賺？

我原本都係你咁諗
本來一個裂口
宜家兩個添
佢夠膽唔補咩

我好on9

驚西，Short期權對沖

我@69.40, 長渣, 等下次回先加倉啦,,唔急既

係咪一電車就升
EV Bubble

無 諗住佢會keep住上 柒咗

想入

港股都未跌你驚咩

見忘巴極力推左兩次
我試下翻兜intc

入左500

升到咁 有少少心虛

上證仲痴線

下次應該係100回 99 再上200

Agree
優質股長升長有
唔回咪算

冇睇 做咩事跌到咁？

咩料 支棍好長

其實收息計係咪tbb/tbc抵屌啲

請問 係咪有個網可以計sharpe ratio?

睇住 USD / JPY 搵食

油股航空又衰乜

你真係唔明我咩操作？

Tsla停未

燈已破，股票必勝法已練成，一定發達！

啱啱高追咗tsla

垃撚圾 冇人用

唔知買咩好

契媽把聲

Oh god why

除左沽空，今日邊個倉先紅

放風箏

追咗SQ TSLA
下個月睇樓

TSLA GOGOGO

Wkhs

1500依個最低目標價 可能一星期內就到

講左all in put NKLA

少年股神重唔係我

same

今日高位 明日

pullback

大麻股彈alert wtf?

同之前嘅amd炒52-55個range一樣玩法？

契媽一隻etf升得勁過正股

條廢老收山啦

當睹場玩吓LC係幾爽

升市又升唔到，遲下回又一齊大回

是但買隻科技都升到痴線

No，我係玩價投的

一隻tesla救全家

你買qqq咪可以跟大隊一齊叫

價投只買TVIX

全年高位呀
快啲跌 我要補倉

點解仲未有人call TSLA

做淡輸到仆街

邊個盤前追PDD，真係慘到仆街

都係，屌隻ETF先

仆街啦
聞到陣味

一過左1300 就係1500 ，唔會返轉頭

如果一年前合埋眼all in tsla, shop 今日放
根本可以del股票app, 已經爆機

退左市喇 要改口

TSM等收息啦

Btw 我之前話放V個陣好似比你笑過

銀行股好垃圾！

盤前真係勿高j

一百蚊開市冇出現過

果然冇揀錯契媽

佢第2重倉係SQ

追下落後先axp

諗緊9成正股，一成長call。。。

政府派左1萬蚊
一定係少年股神+c9股神合力推高個市

你上TSLA官網買條褲啦

完全聯絡唔到firstrade既cs
連國際電話嗰服務都無埋
咁手上面渣住啲tvi係咪真係變晒0？

有咩
唔緊要啦呢到所有人都係c朗

仲有SQQQ
SDOW

有撚呀？

之前3日有波幅冇升幅
日日係到磨張SC

屌
1335

上星期我都咁諗tsla

on9先買銀行股，睇下Citibank同匯豐咩事你就明

大特價

amd瞓醒

第三個隻唔好提

Send email 第二日會揾你

去到54又可以放

yes

我好記仇你笑我V都驚

發覺其他股都係垃圾
合埋眼是但買隻科技股都贏

支牛紅左 ib好綠

一撚定係因為被剔走
所以就瞓醒

Sold out添喇
有啲Apple product既感覺了

maxr又跌咩

咁都叫生性

利申：苦主

我唔係驚所以走 係冇錢買TSM所以走
遲啲價啱可能會再入返

有trace契媽holdings

Supreme 磚

P牌巴D tesla 而家點?

有冇人有普拉格動力

今日搞乜氣氛咁好？

決心走3/4倉 tesla
唔會後悔
贏左份首期

無開app 1hr
原來tesla已經133X

好想高j

玩咩銀行股，科技啦屌

隻D笑死我
仲跌緊

我了

千升

1300 嬴錢走左啦 好似係

契媽準備穿79

走左GOOG 希望佢唔會因為咁爆升

推post指數

今日先發覺都唔遲既

Bili想要

究竟今日tsm跑贏定arkk
好緊湊

cpe 想點呀

msft msft msft

台積電整口罩咩玩法

上星期12xx巴打們叫我揸多陣
今日咁樣決定食糊了
有錢搬柏傲灣/全城匯了

Plug? via ETF持有

p巴放咗amd

Congrats and fuck you?

RTX地獄探險記

不如移民啦你

gogogo 上返$55

Nio有冇人高j

廢老氣場

This time
You win

唉

有錢就走啦

45 bili 一陣上50

會比後代過去 努力香港搵夠去退休
開間餐廳仔請手足

如果... 如果我老豆係我出世個陣買1萬蚊msft跟住擺床下底...
我依家可以退休了

都無郁點地獄

早咗兩日做covered call 執少20 萬

6月11 跌到仆街 就係因為呢位巴打 轉哂貨去TQQQ AMZN

tsla 贏左首期

美股好玩

Open 63.81回到而家62

邊隻

高J 左SQ

DLR 今日個市升到咁都紅

做咗好多隻 ， 其中一隻googl

如乜鬼野果呀⋯⋯
向前望啦

hi ..... all
新手
買乜好

拎紙倉大9me

我都係 瞓陣先
香港獨立咗再叫醒我

穩穩陣陣執錢算

由均價860 係7月2 買到均價1150

全部都係支那狗住

惟有留tesla比個仔
等佢第時屌得細力d啦

飛巴回歸啦

哇發達巴打執幾球

台積電準備62

會tsm穿62先 定arkk穿79先

你老豆個年代，邊有人買微軟，買005

9.0放咗

有料 😱😱😱

我晚晚見到tsla都同自己講唔好入tsla呀, 一入就插, 晚晚睇住一入就插張gif黎平衡自己心理, 但點解

五蚊幾放左

走晒RTX 入咗1200蚊樓下入咗40股TSLA，數緊錢

無追post 錯過好多好野， 之前好吧個批，我做哂C朗無上返車，陰公

返到office/屋企見到乜就買好難死
msft呢D 返工/係屋企又見到
簡簡單單

我650
另外加lc
250k 鎂

菲比斯on9先買銀行股同非科技消費股

巴菲特買果隻掉到仆街

唔玩佢了

Pdd

飛巴

ROKU長期唔生性

望落街見到間匯豐

因為你未入

Imperial巴 好耐無見

執2%走左

tsm放棄你

咁要買埋adobe

點解D跌有人笑廢老
好驚阿

當初一句戲言.
納弟萬二is fucking possible now

我都想入到40股tsla
賣屎忽都唔得

Ccl咩事。。

痴線，錦囊黎

簡簡單單就輸錢

我有息收，有期權金收，有差價收點輸

OXY rub9bish

你而家唔買定
你個仔到時就好似你咁屌鳩你

Nok call 500張 放風爭

渣咗個幾月了 。 渣多年幾等到期日

Margin

升左5個%

得你一個覺得係講笑
不過信足l巴

唔通我要買蘋果

九千點果陣己經開始月供qqq

而家有
ARKK
ARKW
GM

得番650usd 入咩好

近排做isrg sp sc roll over

最好唔買蝕錢公司

ARKG

平日價8.3

點解廢老買完D會跌咁多
係咪睇死廢老隻股

多謝咁多位巴打日日J擊RTX，令我死心重倉咗TSLA同AMZN

賣GM買TSLA

ARKK加倉

放咗BRK. B, MRNA, WORK, ARKK, AMD
空倉

無幾球 只係本身想換樓 但首期果度有少少壓力
依家多左舊錢就輕鬆好多了

61開始買
今日開市已加

on9先買能源股，廢老連新聞都唔睇既

逆市到仆街

入一股燈下 跌=特價 升=數錢

準時單日轉向

恭喜巴打

醒目

BRK/WORK/MRNA唔好再掂了

我就高j, 攬炒你地

信連登 唔驚

又跌今溶

柏傲灣正啊
全城匯個樣似居屋

congrats 巴打

又話沽空tsla

係p巴先踩多腳落去

弱智先買BRK.B

Ching再唔入就1500喇

Lmt 呢走咗未

如無意外柏傲架啦

全城匯三房間隔個廳有對流窗超正。

位置都好好

ino都夾緊

楠哥都走去買能源股，話唔受經濟影響
心諗，係啊，唔會執粒，不過跑輸大市

呢隻垃圾黎
三大遊輪中 升最少跌最多
輸幾舊走左

真係鳩買一隻都贏

真心恭喜
玩TSLA既贏得多輸得多
有下次既希望你唔好博

離場
的起心乾放棄支牛轉FT
唔知呢兩日忍唔忍到手呢

真係想聽日tsla回下比我溝多d
用hsbc大手買都係140hkd，長長長hold。。

沽空tsla完咪低位$119X買

飛巴 hi

Gsh monster

呢d咪正垃圾囉，明明炒5g都唔買台積電是否on9?

樣係衰 但位置係好+平10%

hello 森巴

咩app?

特價想買

現貨仲可以加？唔等佢回？

瞓啦bye

係咪要清下倉先？
會大回調？

同RTX一齊走晒

不過今日多手，盤前高J咗少少X ，依家-5%
不過蝕嘅都冇TSLA賺嘅1/10

今日高位明日低位
聽過未

屌你 你覺得佢會回價咁你仲揸住做咩 放晒佢再低位入啦

Lunch hour

你覺得會回調清倉再反手沽

玩美股既全部槍斃

補貨時間
龍哈哈 龍哈哈

升到驚
各位清玩得開心d 我迴避下先

多麼的人性化

炒nokia, ericsson都無咁嬲

想死斬唔斬好

認真我會等下

WBA幾時上

大家準備比人抄家未

忍唔住隻垃圾V
蝕少少走撚左佢算

對得住你個名咩?

KO 其實係咪有大戶補緊貨
低位妹左咁耐

tsla可唔可以回小小
咁升法，唔太敢入

Amd加油

跌緊

上星期75.5 減左半倉

臭閪work 跌多多先升得少少

amd 真係好撚狗西

d賭股咩事

我做緊

呢到一跌無左6%

我之前all in 左v幾年，今年放棄左佢

我上星期已經放晒 依家見佢越升越有

我明

Tvix 原來已經喺我哋嘅生命中消失

dxcm 410上唔到車, 430了

幾多追左呀？

搵緊野賣

之前199入 等佢破MA
一坐就坐左成幾個月

有可能係前排大跌夾爆左個莊,
果時tvix同vix完全唔一致

鏞!!!

98定打暈自己一排先算

咁衝動

大牛市緊係賣，留cash等熊市

高追好多咩
我$96以為特價都追左
不過追左勁小 估到佢有機會跌 升得咁急

跌到86又想溝小小

我只望佢今晚係53企定

一日牛市

啲航空股又要落地

我都係高j 98,諗緊溝唔溝

BRK. B最愛

又無話全走

最高點追
係斬就早啲斬啦 set止蝕

坐下算啦 遲早上翻100樓上

有冇賭股推薦 4-5%

buy high sell low

vrxt

逢低加倉

我短炒上個月尾渣到宜家
見唔到佢爆升 岩岩走左算
哂我時間 bam list 以後唔玩呢隻

後悔入太少+1
不過1200 蚊又真係高...

鑊鑊都係咁撚

4~5%咁少 連登仔唔玩

未開市果時破100架

放哂AMD

100直落87

買過 唔覺得升得番

intel睇黎屌次q2 個pe仲低過大貓

信念

轉追TSM啦
聽日981升多14%
TSM聽晚$64

BILI 張圖真係

同PDD一齊爆炸啦

真係得啖笑打暈自己兩星期希望上返去

連郡御用基建股

買左幾股燈一燈

照追 但睇$82算

今晚點都走
唔撚識上

不過唔係好知點解回咁多

都係8 仔唔係就51走咗啦。
依家賺得勁少

買中概股無一個係無辜既

TSLA潛力好高 但需要時間去消化 去理解佢

走一走冷靜下先
跌少少又可以入多多

已走
大盤升佢都唔郁
同AMD一撚樣 轉TSM $60

Bill 同pdd 攬埋一齊死

特價時段

V真係要張揸

2024 真係7000 呢鋪佢封神都得

咩料 撈d黎擺？

想入貨，但驚聽日大市跌，唔夠特價

廢老又輸多次

覺得cybertruck幾型

開始跌lu

呢兩件真係笑死

減一減 d margin 先dklm

垃圾X

大家點睇sq @125

Ayro 7$唔買

等位入 係咁升

短炒都蝕時間值
唔識玩渣隻QQQ > V

冇飛過

理想幾多入

睇線小注 試水溫

$7000 笑咗

Ayro 溶斷

你痴左線

FSLY 轉燈了

終於等到

Sq drop

我都有咁既煩惱，佔左超過3成，睇黎仲會繼續升

依家計緊數同評估緊風險睇下應唔應該再入

+1 125入咗

跑輸大市
我轉買voo唔好

所以我放棄左佢

唔怕！

今晚升到咁
追貨既預左要坐

得TSLA唔跌

中概狂潮咁快完咗

我都覺 我啲fd話好柒

我放左佢之後買左QQQ&ARKK賺到笑

tsm 頂住呀

追咗TSM
已經賺緊

岩岩買左隻歡聚
唔好燈啦

龍頭股都唔係好識跌

Yang

天滅中共 升咁多都係幻象

UVXY開始有價投跡象
都係散少少貨

7000? 300都俾多佢啦 (JPM)

掛60.1
盤前最低都係60.5 左右
屌。 入唔到

超越aapl係時間問題

牛歡喜d fd?

可唔可以解讀為：市場睇死廢老買錯股

如果spacex上市 大家覺得要幾錢股

好劃時代 但係我連車牌都未考 睇下佢啲圖算

廢老係買走D入面既資產 唔係買佢d股票

隻野玩直播
見D囡幾正, 買少少YY玩下

盤前97一直跌落黎
每一秒買都係輸

唔停巴好進取

Sq

今晚係咪引人高J
隻隻都開始回緊

好在趁機會走左嗰倉入面 d 瘀血

派左個二五仔入去賤賣資產比番自己

怕唔怕AV打殘自己Tesla model S3XY CARS
全部自己識行 仲使買車？全行都Taxi

成副身家 allin

長渣算啦

玩撚完

all in x2

其實我買車我希望佢auto drive
我唔係好好揸車 我都無牌
cyberpunk 2077隻roach 都好型 不過似跑車啲

我冇你咁好耐性等60咁低
$61入咗

spaceX夠膽上我真係all in

渣車成日都怕hi花自己架車 的唔起心肝學

未驚過

回咗入啲

等買tiktok好過

台巴 點睇crwd

自己車同的士點都唔同嘅

千祈唔好再掂BRK. B
以為佢反手沽航空股好醒
原來做多錯多

$500起跳

由130%倉減到60%
希望有得上返車

數錢數到攰，希望訓醒再嚟

獲利盤啫，睇定D先

隻貓個樣咁佬味濃既

貓中之王嚟 天生屌女屌到腳軟

借MARGIN都ALLIN

一睇就知懶到仆街，肯定做開皇帝

見過一次 係幾型
佢同Ford/ Toyota/ GMC pick up truck唔同風格
科幻感 實用性都唔同層次
即好似Mercedes G63 4x4 6x6咁樣
型過你就你型過你

好野黎既

吹大咗

巴巴 阿里巴巴

佢成日都係咁...跌又跌唔穿, 升又升唔穿

撚狗咁撚

如果佢同依家啲pickup truck 一樣樣唔會夠爭
依家都爭唔到用盡pickup truck potential 嘅人啦

之前分左5%買brkb
揸左2日蝕左幾%放左

嘩 咁9988聽日咪$232

上個禮拜跌個下咁多賣盤嘅
不過企得穩響條短線應該都揸得過嘅
有貨響手就揸下先啦

係 佢太型又貴 買pick up嘅人可能唔會用呢個價錢買
但semi好似比較affordable

星期五六日做完功課 今日入左

幾多入呀 ？
過去一星期升返都要蝕

無人係買pickup truck 全部都係買佢個樣
最入門嗰部好似係唔太貴? 唔熟車價

我見台巴放左呢隻去連指投票link到
放左去watchlist睇多陣

6月頭202入 之後196放左

廢老損人不利己

cybertruck 都貴

呢隻都有響我其中一個 criteria 嘅 watchlist
不過我嫌佢相對升得唔夠強
所以飛左

Now okta濟唔濟得過

好彩買番啲arkk補下身
發誓以後唔買brkb

今個星期無投票 屌

另一隻我都有留意okta
btw 唔係讀it既 留意呢啲saas股 好吃力

有d 咁嘅事?
今期我推EXPO COUP DSGX 同 CDAY 喎
利申: 持有 COUP 同 DSGX

幾時千跌俾位入貨

升了成個星期

sabr 成撚日撚狗 連續幾日升轉跌 頂唔撚順 聽日升多果下賣算

飛巴呢排有咩心水推介？

F巴

有乜因素令你想清倉？

點解隻CRWD係我條list到

呢期我增加左難度淨係留意 $12 - $250 嘅股
所以 NOW 我無留意
OKTA 幅圖其實都靚

Coup 都係我watchlist
我仲睇緊team

Db巴好耐無見

呢排小左上黎

Same

LIHKG SON has the economic and financial power to buy $TSLA. If we don't buy it to earn more money, how will history judge us? What will our children think?

You should buy GOOG

BLU 2.62入

有冇爸打入左LVGO

爆煲永遠喺一片歡樂聲中出現

黎緊ER應該會好兩極
呢幾個月既result應該睇得清哂邊啲公司會wiener take it all
同埋邊啲公司燒錢得個吉
贏果班基本上應該可以無視疫情無限升

VIX係咁升

TEAM 呢d 股其實幾好揸
跑得贏 QQQ 算係唔錯

依家已經升到傻左

想佢回一回上車

Se

DLR同VNQ應唔應該放左去
入番VOO同ARKK?

sq 121

兩個鐘賺30%，等佢翻兩倍以上

見到獌都覺得眼冤
買只得一個原因

但真係好銀眼

勁

你幾多入

機會黎啦飛雲

fail咗個product test冇咗76%，咪玩啦

MRNA上次出完貨
就收皮

凶兆

太貪心

升夠未

呆撚左

講到好似跌好多咁

今時今日 d REITS 除左同 tech 有關嘅 REITS
暫時無乜條件令呢個 sector 有起息
本身 VNQ 都已經跑輸其他野
揸同 data center 有關嘅 Reits 都跑贏VNQ

KWEB >> QQQ

係好撚勁揪

望住由119開始升上128諗住可以上130 點知121

無政治考量其實KWEB 真係呢期好癲
呢期d 大陸 tech 同 consumer 野嘅 ETF 已經做緊 52 week high

而家美股同賭場冇分為
開市個陣個市都唔係點郁,全部過夜個陣升曬

BABA咁大隻今日升7%，搞到我心思思
但係聽日好似想回返啲咁

波音快上

50%

全部都係猜拿....任揀

仲難擇過個股，我HK揸左啲，聽朝食

屌，點瞓，咁快60%

繼續隔離 繼續online shopping gogogo

由6月尾賣哂其他轉到Tsla佔全倉91% 啲血每晚都沸騰緊

次撚次都係咁
dklm
一升就沽
一升就沽
應該都回唔少血
dklm 坐到我腰骨痛

依到有無人買任天堂？

有冇打算lock 少少 profit

自從二月開始個市就係 市前後升跌
好似買大細咁

波音發緊力

On9 se 跌左7%

Umrx!

Se條線好直

等到單日跌5%會放2-3成走。

90度直插 cls

棍落

VIX YEN都升

1.68入左umrx
又溶放唔到

SQ回咁多

全線都回緊啦

波音上緊火箭

早知PUT左SQ佢

SQ俾D耐性等回多D

咩事

食咗咩

震走哂韭菜莊家就做野

掛張sq 118訓教算

sq call出完就冇升過

好似係

高唔高J Tesla!一句講曬

其實我係long call咗。。
第一次買股票

TSM 做咩鬼

各訊號都指向同一樣嘢

VXmain 升足成晚

聽日: "點解TSLA升, 我張LC跌"

好多走貨alarm響左

依家係咪次次BA一升親就有事

精英大師點燈都彈甩贏。

正食晒成個浪
我愛ba

crwd先慘 入完倒跌

聽日都係凶多吉少

咁就好了 我入得30股 可以入其他嘢

今晚跌就明天升，今晚高收就明天死

原來試左5次3170都fail

uvxy轉燈
來吧特大災難

SQ出shooting star

全線回，少少唔對路，可能要休息一兩日

blu3.8企穩我收貨，聽日再同我升返佢就得

3183 today high
3181 gap down

SQ 128高J完半個鐘即刻比人震走左
執番。

TSLA 崩了

屌 張$120 SQ CALL $128無放到.... 而家點搞

來吧特大災難

shop咩事

買張put補補佢

where

好大枝避雷針 幾乎跌硬 好撚後悔

依家似向緊shooting star方向, 未絕望
但如果今日收穿埋DL就玩撚完

今....熔

shooting star 咪姐係要走

屌，又係咁
2點先回屌你老母

回少少姐 下星期一數錢

以後炒美股唔會再唔小心訓著

唔通一直向上升咩

仲下星期一 聽日拿拿聲用派嗰一萬買數錢機

走唔走自己決定, 建議決定前google下, 如果收呢個款係可能代表乜

仲數錢機 請條女返黎數

彈乜鳩， put 緊ga ma

3點會出滅世棍定brrrrrrr

轉燈今溶

滅...

扑暈自己下星期一起身數錢

3點拉高
3點9插落3162以下
我就酒仙

3點拉高就可以訓
如果唔係訓唔着都似

netflix依家入好似好on9

望住啲VIX 日元 股神
真係好不安

啲賭股傻撚左？唔係開番咩

BA係咪完咗啦

Carr妹住咁上

星期5回又唔入

企穩等聽日

股市升Vix都升緊

d 淡友又黎啦

價投uvxy驚西

Zero Hedge
4 小時 ·
TRUMP
He has been in office for 3 1/2 years.... what has he done? Other than dodging the darts the media and Pelosi have thrown?!?
What has PRESIDENT TRUMP and his cabinet accomplished.....
Here you go;

NKLA

上星期已put KWEB

想short tesla 嗰班不如黎short 呢隻啦

今日目標係正數收皮

PUT咗張BA

吹水老千股都買

TSLA可以再痴線d

升百五好平常姐，武肺之前一日升200都係咁

入一手tsla先

原來咁係正常
好畏高而家

600上960果幾手真係

果幾日*

佢財報出左唔知會沖到幾點
再入埋sp500既話

睇多日

入埋s&p 嘅話fund 佬被迫入貨
到時都唔知夠唔夠貨

聽日千5

瞓醒個市無郁過

隻Shop咩事

咁重注大唔大注？

啲本未入acc

我用咗回水$10000入多左1手

支牛？電匯有咁快咩

無所謂啦, 佢已經去到1380

一股1000一股1200
點解920個陣要放呀

我都係9xx放左, 好想打7自己

我點解490果時沽空佢而唔係all in 佢

我臨尾1373 先入
希望佢份財報生生性性, 唔係跳樓都唔掂

有買貴 冇買錯

痴線1371

盤後就黎1400

聽日火箭1500

高j左sq之後訓左
而家起個身all尿回到咁嚇親

屌，係都回一回先

tesla 1400了

已突破1400,痴線

P巴都未能阻止tsla既升勢，可能聽日盤前就1500

仲追唔追好

契媽話2024 7000

tsla 賺緊 3皮幾已經

頭先想入，猶如少少已經1429，痴線

入啦今個星期1600

1433

一開始已追不到

宜家唔單係tsla，睇升幅nio其實仲勁過tsla，d資金似乎係賭緊電動車會成為下年趨勢

btw, QQQ揸咁多tsla, 係咪兩隻都買好啲定allin tsla會賺多啲

屌你隻D 廢老

做咩買佢

收購完跌11% 你叫廢老追隨者情何以堪

邊撚個講nkla會升

有咩慘得過尋晚12點放左TSLA

止賺都叫賺丫

話左廢老

Tsm做咩依幾日痴左線
之前sc左個位巴打仲響度嘛

其實Tesla係唔係唔會回嫁啦

All夜尿就咪睇市啦

目前睇all in賭tsla一隻好過契媽賭咁多隻，不過將資金交比契媽可以唔駛煩

60蚊嗰位
1張100股？
應該冇咁快執行㗎 啱啱先升穿60

年青人
舊tsla 就話貴, 依家個天比個機會你買新tsla

se咩事

Tsla 係唔係痴線架

Amzn係唔係痴線架

屌 早知唔加se加tsla

好想高J 直覺話俾我知係唔會有升完嘅一日

頭也不回

起身見到又升
搵錢仲易過未爆武肺
爽撚到

訓醒TSLA 14000, 要射了

14000....我退休都夠曬

追

尋晚高追sq嘅巴打 今晚有無諗住再加倉

咁升法，月尾7000，市值超過amzn

升到唔敢買 1000既時候已經話回返小小會入
點知TSLA已經上緊月球啦

回到900都唔滿意

tsla 頭也不回，手多轉左covered call，賺少左

訓醒tsla14xx好癲
5日升左差唔多5舊水

275

Tesla 千四

Tsla得幾股
幾時回返加貨

今晚可能又要上調

900入已經超過50%

多得有位巴打提入貨救左我個倉
如果唔係上星期d錢比d貨坐住哂，一定入多d

狗盛 到你下調tesla未

買唔起TSLA係咪要ARK?

tsla 1278 入；起身又要數錢

持有

大船
有幾多人冇短炒契媽呢

SQ $125貨係咪要走

先走再沽到佢落地核

SQ尋晚個走勢有啲核突

廢老又買能源股

Tsla幾時出業績 有冇機回下

唔少強勢股都係高開低走

TSM 62.19...

今晚TSLA會唔會去到1600

條JJ洗唔洗咁直

出業績直接2000

Tesla stock is too high imo

1600回到1500 依家1400特價

遲下一棍落返1000 睇哭喪

巴打 你真係好仆街

跌落去有邊個會唔入TSLA推返上去?
個個都等緊入

TSLA 20%

多謝契媽

遲下一棍上2000 冇入既哭喪
利申：冇入已哭

得ark系表示哭緊

起身數錢

唔敢加住 睇埋今晚先

暴巴fatfat

暴巴炒埋期指架

個倉冇期但有QQQ

琴日會唔會係 震返d 獲利盤出黎？ 大市整體升, 勢頭向好, sq好似無 個別壞消息？

乖仔有冇重倉Tsla!

一向唔主張一注獨贏

strong hold

我成本1000
應該唔洗哭喪

買ark 當買左Tesla

到底睇人千升自己無入難受啲
定自己個倉千跌難受啲

其實爆巴你個倉炒開幾多隻？有冇30項？

Tsla 盤後+$60

Why not both

人地瘋狂數錢
自己就比人搶錢

Free of missing out

真夠薑落返1000 加鳩

咩黎?

咁快有得睇

一起身+900變+400

有心唔怕遲，未入TSLA今晚入，未加貨今晚加千五尾班車

1250變1100

愈升愈高。有d想嘔

100股Tesla
成球嘢

想知淡友死晒會點

就到好友

好癲tsla 升唔敢買

納dee 8月幻二不是夢

得tsla高開高走
其他好多高開低走 美股持久力

遲買真係貴幾舊

tsla 一過左1400 就已經肯定會1500，今晚1600都唔出奇

3000

LC +SC

美少女轉身變，已變成戰士

大陸盤

Tsla...
冇貨呀

謎之聲： 任買

仲未捨得入

過唔到自己果關
1200放左 1450先黎追翻

Tsla做乜9

我通常一追就跌

今熔.......未？

有一個增長倉，每隻股票小過10%

其他就ETF算

今晚1500

忘之音：任買架喎

500冇上車
700冇上
上星期1000唔敢上
今日已經1400

我都1200放左，1300追返

今晚一定回

好多仲留係香港市場嘅人會好慶，因為香港買唔到又見到人數錢唔抵得

NETFLIX M$ 慢慢嬴算
不過都支持TESLA 上2000 買未來

tsla 9月前會唔會破2000

一日20%真係太誇張
咁落去下個禮拜就3000

買比亞迪

洗唔洗咁快咁急

Tsla最快幾時可以入sp500入左就真係一去無回頭

自己都可以瘋狂入錢架

同Tsla一樣 有買貴冇買錯

中芯啦

Netflix 都痴線回左去477跟住又爆升到492

年尾

話說政府一皮我仲未收到
用黎補倉

好似係汽車股大爆發，因為估值新低咁上下

一講完就收到...
我咁燈既

邊間銀行

早晨

入唔到咪PK

留名睇1300用正苦一幻入tsla call果位少年股神開你問我答

唔貪心，等7/22既財報算

岩岩收到了
行山銀行
即刻入啲去證券戶口先

可能入克被大市拖累

行山表示今朝先收到

咁遲基本上好多都尋日收倒

長揸唔睇買TSM係咪穩陣

佢早啲派我就補買翻tsla啦屌

期大棍落

今晚買啦

買巨硬好過

出面屌恆翻個po推得勁快

行山好廢

大棍落 （+44.0）

睇吓盤前個數仲係咪咁堅先

禾錯了

TSLA都算啦，點計都美國公司
NIO.US算咩意思

fed 講明短期內再科水

早晨好巴 賺唔少

啱啦帶埋tsla落地獄

我們的NIO

期轉燈又咩事

金庸

港期冇反應

中芯又贏台積電

道囡俾菲比斯睇
我地連郡睇qqq

入完錢
食個早餐玩港股算

tsla跑得咁快
隻f唔郁
大家都係車姐

靈車黎

講多次丫

仲玩F

大棍落 （+28.0）

連登小型活躍股票平均指數: 1087.55, -7.31, -0.66%
連登大型活躍股票平均指數: 1226.67, +26.25, +0.87%
連登支概指數: 1037.89, +37.89, 3.78%
連登光時指數: 1029.96, +29.96, 2.99%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 317.05, +4.82, +1.54%
QQQ: 258.39, +6.20 , +2.46%
VT: 77.38, +1.40, + 1.84%
BRK.B: 182.72, +3.91, +2.19%
ARKK: 77.75, +2.81, +3.75%

呢個practice 好
講今溶同大棍應該配埋點數

港女都有隻中芯比佢地妖下

契媽真係輸支那

Today news?